簡尼榮升史上最無說服力神射手

不服來辯

真

生波入得一球 仲要係路過被人射中?

兩年前個英超神射手已經咁講啦

冇計架wo,LKK又唔爭氣
不過如果下場冇包皮入3球/基沙文大四喜都可以拎神射手

廢物熱狗 今場都哂左幾個機會 十二碼仔

除左射十二碼仲識啲乜

仲有啲廉恥既唔該讓返個隊長同金靴出黎

肥婆單新聞一出佢真係起腳都無埋

咁應該邊個拿？奴卡古？

讓返俾邊個？

巴拿馬屠夫，香港舊時都有關島屠夫

Harry Pane

史上最廢神射手: Harry Claim
目前6球，其中三球12碼 一球行過比人射中
小組賽晉級至今 未入一球

英格蘭救世主：Harry Claim

57' 0 - 1 Harry Kane
呢位清你好似柒左

無咩印象claim有表現 改返

同廢托洲際杯洗大溪地一樣

條友生波都唔撚走位 痴住中堅企係度

對克仔個場廢到

佢老婆咪又差唔多

射12m既神射手

聽日基沙文入3球呢？

咁今屆邊個有說服力d?

法包入一球就開始猜波啦 入兩球直頭下下回比龍算 點入3球呀

格仔入波先

隊長讓返比軒達巨，金靴就自動讓比LKK啦

唔好咁啦 班英撚得番呢樣可以打飛機炸

12唔計

熱狗咋
企開d先

好驚要俾肥婆含

無計，無一隊有再勁d既前鋒

我撐基沙文
入左$100比佢

基沙文呢次世界盃踢得咁廢就算把啦

起碼廢托國家隊威過啦

一直唔覺得簡尼勁
但佢真係連續兩季入好撚多波

全隊靠哂佢入波係咁

黐線,啲門前觸覺勁撚到癲,啲位咁易走咩你估,射術又全能過牙朗,話唔勁肯定係球盲

美斯入嗰球勁到癲

用大量射門次數刷返嚟
但佢射12碼係勁

難過拎冠軍

下次再搵弱隊刷

如果淨係可以俾Lukaku 或者Kane，咁Kane 有說服力好多

今場真係冇乜表現

12碼唔計 -6唔計 死球唔計

郁啲就話球盲

勁咪LKK黎搶囉，自己垃圾話人冇說服力

駁唔到

今日先炒左球黃金機會
龍都唔中

把握力係唔錯既 但未夠班踢皇馬 走位控球都未到頂級

同佢比較似既
唯一諗到可能係muller
muller又係講唔出有d咩特別優點但數據上入波又唔少
不過射12碼就claim好d

我覺得應該比個神射手史達寧

射向觀眾席第一？

十二碼唔係claim返嚟㗎屌你老母，你射得入先講啦

你估十二碼咁易入阿

你估做前峰咁多場唔入波咁易架？
佢應該要攞埋諾貝爾和平獎

神射

無說服力

話係咁話
但12碼真係球球都射得好夠力水

唔否認 但都係無說服力

你又岩 俾史東斯又好似未夠班

覺唔覺神射手唔應該計十二碼

好簡單，冇eriksen 就係咁，kane 真係唔係個種可以一命救全家類型，要喂波

邊忽似

muller多數打輔鋒/翼
kane正前鋒

muller喺拜仁入波數字亦少kane好多

kane射術 速度 腳法都擺明勁過Muller

屌
你班撚樣講到12碼好撚易入咁

除左小花仲有人唔入?

牙朗都有射失

覺得佢好似4不像
速度又唔係快,成碌杉咁,高瘦又唔係柱等
變速又慢,過人力又唔強,盤扭又廢
好似堅係等餵王

冇說明力還冇說明力 都唔洗講到佢廢下話
連續幾年英超入差唔多30球

1994年

波追人恩沙基咁

對克羅地亞嗰球誤判越位波都唔入
入咗英撚應該已經碌咗入決賽
神射手竟然冇一球係正正常常生波用腳射入

路過都claim到入波

ching sick ball

等餵王claim

我都好撚記得

唔係贊奴沙，英撚有撚得入4強咩，d把握力差撚到，仲要死球先入到波

終於claim到個

連登仔要聯署下屆世盃神射手要改例，入十二碼唔計

路過都入波, 條友真係

kane:
12碼唔計,死球唔計

lkk:
刷魚腩巴拿馬唔計

麥包皮:
刷老人防線阿根廷唔計

c朗:
12碼唔計,死球唔計

咁睇黎唯有將個神射手頒比連登好多人讚既基奧特

佢好似雲佬 又唔係太大隻 跑得又唔係快 又唔好扭 但走位,射術,12碼都好好

188 cm

之前啲人屌迪基亞廢龍又話邊有12碼怪龍
要怪就怪啲人射唔入
講到12碼咁近龍9成入 搵個中學生嚟射都入咁話

有巴迷既味道

英格蘭有個Son 咁既質素既球員都唔同晒啦

新球玉

簡尼明明係最有說服力門將

身為英撚都覺得佢係史上最廢神射手

當年 klose 對沙特擦入球超過哨牙度啲人又係咁講

但人地起碼唔係十二碼 路過

02大哨咪又係小組賽對中國 costa rica刷出嚟

盤扭而家好過以前,叫做可以頂兩野迫搶再傳返俾隊友

以前(其實唔係太耐,16年時都仲係咁)你可以睇下真係幾乎次次帶幾下一被人迫就即刻失平衡仆街,果時舊登熱刺post都成日俾熱刺fans話佢仆街盤球

入球率黎講，的確最易

利雲都救唔到波蘭啦 kane都唔想拎，鬼叫其他人仲廢歷屆入到6球既不如數出黎睇下

摩迪都失啦

有冇睇超慢鏡? 蘇巴錫隻腳救到再中柱

賽會夾硬claim俾佢

第一下都算
第二下睇左幾秒冇人mark都係射中柱

第一腳就應該入啦

話哂都蘇巴錫。。。

刷你老母呀 對依兩隊都係入3球 其他入波都好重要 唔識就咪撚9up啦 高老師連決賽都冇入過波

條友今年前半季癲到仆街比你地講到一文不值
季中傷完先無咁癲

點撚樣夾硬CLAIM比佢?

佢已經踢少一埸小組賽

12碼嘛

沙蘭高呢

講真 神軒做隊長好過佢 上場對格仔俾人追和已經見佢頭dupdup

雲尼士杜萊強項係first touch 控制皮球方向即時制造射門空間，你睇kane 有邊球係咁

同時雲尼士杜萊psv 開始已經有一樣野賣，就係二傳能力，49000 時期未必常見，因為廢sir 問題， 老來去皇馬即刻得到解放，射傳任你玩先係真正強大既佢
kane 真係見唔到

老實真係連平較空間都無

簡尼呢個神射手一定無說服力
但唔覺得佢廢
你話佢入唔到生波
不如講返成個英撚 入左幾多個生波
其實係成隊英撚都垃圾,D人都唔識造波
成個中場前 簡尼已經係英撚入面比較有用腦踢波 有技術果個

你睇LKK 有迪布尼 有世三餵 浪費幾多單刀 半單刀機會,佢係連控個下都唔掂
簡尼 有返個正常識傳波既隊友 肯定勁既

如果你話英撚入面 拳王 LIN 250 識得創造機會
咁真係唔知講乜好

Penny Claim?

時來運到

條數就係咁計
咁都可以分有冇說服力

金球獎個 d 人地選出黎可以話冇說服力姐

最多計神射條例有問題

連12碼都係佢自己搏番黎

其實你講得好岩，修夫基拎住咁既人腳根本唔會想打生波，正如英超中下遊球隊想射傳控踢贏鏝城?

成個大賽修夫基要前場控球，向邊向底線推黎刷角draw foul打死球，呢樣野係成隊英撚贏比賽唯一本錢同咋

事實係佢有機會都把握唔倒
唔係完全做唔倒機會畀佢
對比利時250hold波傳畀佢禁區頂射鳩咗唔知去邊
克羅地亞又門前失機

咁你覺得今屆邊個值得拎神射手

丙朗，可惜太早out

咁都要球證肯吹先有

同埋樓主講kane無說服力，其實歸根究底英撚入4強都係無說服力 ，因為佢地戰術完全係想靠踢死球黎食糊

丙朗咪又係叫Penaldo

英撚攞神射手=冇說服力
英撚入四強=冇說服力

得喇得喇連登仔講野最有說服力喇

Welcome to 連登

我係佢就唔要個獎 俾人笑到臉都黃

英撚好意思留到最後一日咩，根本要同德國一樣小組就出局，好心讓番個4強位俾德/西啦，人地踢傳控華麗足球點似英撚d閪波

我同意呀

咁又唔夠屁馬被人笑得勁

有eriksen 磅住咋

但有時踢大賽，想贏係要咁踢，提子希臘

今屆有尼馬代替簡尼比人笑，所以冇事既

屌你老母呢兩隊妹下妹下都叫華麗

父子騎驢好適合連登

英撚開賽選23人時全世界連同連登都話左英撚無中場，要踢燒味9981斬，而家踢左啦，咁閪人腳都入4強，但又話返英撚無說服力，kane神射又無說服力，其實幾好笑

屌你sick唔sick ball架 傳控呀，哥狗100分呀仲唔華麗

弱隊爆冷入四強點解要講說服力
又唔見有人話格仔贏呢隊垃圾英入決賽冇說服力

又話靠死球冇說服力
弱隊唔靠死球靠乜撚？
法國贏烏龜第一球同贏比利時都係死球
又冇人話法國冇說服力

屌你啲撚樣反英咪反英囉
主觀扮客觀扮看透世事

係都荷蘭意大利華麗啲啦

今晚等睇M子瘋狂入波

占屎

對巴拿馬預左大炒人地，仲要咁多球12碼阿豬阿狗都入啦。
c朗對西班牙個場個人都入3球先叫神手

簡尼欠牙朗一個世界盃神射手

還返比牙朗啦

Lkk都係巴拿馬果組？又有說服力？
軒達臣就算啦，比利時果場用戴亞都唔係好差，俾左球靚波，又有球單刀。

沒有十二碼佢什麼都不是

佢係一個靠運嘅垃撚圾